# COM212-SMART
 1. Instale o node;
 2. Instale o angular/cli;

# Para inicializar 
1. Acesse a pasta FRONTEND;
2. Execute o `npm install` dentro da pasta escolhida;
3. Execute `ng serve` para realizar o build;
4. Por fim acesse o url disponivel `http://localhost:4200/`
